［行動post] 聽日18區定單區（港島/尖沙咀）

18區正評
單區（港島/尖沙咀）負評

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論